打飛機射錯人

平時一大早起身見到新聞小珍報新聞[1]

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對小珍既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾小珍，俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，小珍已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做當奴曾

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落當奴塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五日既精兵俾我呀

哦

冇是咁的，重作

0分

渣ga

無圖😊

射落689到

當年上高登睇既第一個post 就係呢個

5/10

Show Blocked User - 你空虛佢寂寞我凍

有聲

睇過一篇射落男優個屎忽